尋日本來去海鮮舫買料,佢間野完全不跟佢地網的價錢牌

問前台個阿叔..呢樣無貨果樣無貨
再問守 led mon 果後生仔
又兇 9 我 d ram 同 ssd 好多無貨
再回來 d 貨會好貴...
我 @#$@!$!@#!@

最後去 SSP 買,全部正常 price....

Jumbo不褸都有價無貨,佢標價標到最平之後吸引你去
多年作風

睇錯標題以為你去左日本

隔離果間調返轉，上網無既item,
落到舖又會有貨有價錢

我都係

想問下咁邊到win10手指版平？
之前見佢1000蚊都唔洗就有諗住買